南亞女天慈邨被強姦 重案閃電拉26歲本地男

淫魔天水圍強姦南亞女，警方重案組不足12小時擒獲涉案男。昨日上午11時許，一名25歲南亞裔女子，於天喜街天慈邨報警，稱在上址一單位被一名男子強姦。警方接報到場，將女事主送院檢查，經初步調查，案件列強姦，交由元朗警區重案組第3隊跟進。

重案組探員翻看現場天眼片段及蒐證後，鎖定一名目標，至昨晚10時30分，於天水圍拘捕一名26歲姓馮男子，他涉嫌「強姦」，帶署通宵扣查。

以眼還眼

我最想見到既畫面
有反彈係好事

南亞狗就咁快拉到人

辛苦佢囉蝻都夠膽屌

BTW
南亞妹好柒正

一陣味都屌

可能好快又「自」殺

渣 ga , 溝唔到女既可憐蟲

入得屋仲算老強?你不如話勞資糾紛啦

正

繼續狗咬狗
蝻快D姦返隻蝗

勞資糾紛

應該拉個南亞女啦，著得咁密實都比人姦，不知所謂

女權閪話係著得唔夠open先易比人姦wo